［男人eeetv] 原來聽日就兒童節 有冇人記得

原來最惡怖既 係成長 睇完眼濕濕

記條撚咩
唔洗返工呀

佢地真係好fit 諗到有意思既題才又有創意既gag 位去做
仲要係敢去做!!!

呢班youtuber 高質到每星期出片都有巴打們準時出post討論❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

恐怖兒童節

shazam!

比利有對白